尋日真係好奇怪

我覺得政府有意做到一個感覺係和理非就唔會有狗出黎同你衝突 唔會有催淚煙充斥社區
佢地想俾人睇到個形勢係示威者選擇勇武先會有催淚煙存在 所以尋晚過11點 班狗都忍住唔出黎驅散
正常應該黎攞尾睇拉番幾件啦
俾著之前 就算係有不反對既遊行 時間未到佢地都照出黎打鳩你 今次無狗都幾奇怪

佢擺明係想做到無暴力架啦 想間接分化我地嘛
而且政府不停係咁表明話想社會停止一切既暴力 社會安定返先至展開對話

個人愚見...
其實你可以睇做，政府想係未來日子更加分裂和理非同勇武
日後如果警察同示威者再有衝突，今日既和平遊行會被放大
有一班以為琴日已經勝利既港豬會拎818黎做比較

間接令和理非同勇武有可能出現意見上更大既分歧

當然我覺得警察無衝去拉人係因為佢地知道...
琴日既局勢唔可以咁做...

琴日仲有170萬以上
佢地就知佢地真係柒得好緊要

所以要打分化牌
一邊用鬼混入勇武
另一邊網上扮和理非屈勇武係鬼

所以只有和理非唔捉鬼 不割席先有辦法
而前線勇武亦要控制好自己，就算勇武都唔好比鬼帶到失控

不分化，不割席，目標一致！

借推，雖然篇野比較長，但麻煩睇一睇

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

尋日啲狗狗由灣仔去到北角都唔容易做到嘢，一來細路和老人家都多，又大雨路又滑雙方隨時有意外，如果傷及一啲老少肯定一發不可收拾！
到晚上金鐘都仍然克制，樂觀希望啲狗狗高層係聞到有燒襛味，當然攪分化就肯定係一路做緊.